★J慧中時間又到了！(130）

老貓下次早啲開，too lazy

Too fucking late

LM

Y cp想仲多過牙中？老貓wtf?

老貓 =

包容

老貓有冇去過咸濕網吧玩過？

YES

g worm 100% confirmed

Y 老貓call g一定要去深水埗？

家下就肺炎尾聲政府先再徵用酒店做隔離，分明送錢俾人洗

因為HE IS poor

老G多

周綺萍： 應屆畢業的入職薪酬，5,500元至7,500元

多謝晒喎

最新鞭打老貓方式

IT或有人工加

老貓不願面對

根本IT有料嘅大把嘢撈，老貓不願面對only

100% yes

老貓自己懶學又話 no IT

打老貓洗鬼咁高級，是但拎支水喉通扑濕佢

據報金拱門多咗好多後生女做，老貓去實地調查吓

點解廿零歲女仔要返麥當勞?

成日話麥記manager食好多女

上世紀老麥就多後生做，呢十年全部阿婆嚟

有次係尖咀見個女仔月同鬼佬傾得好流暢，應該去過外國讀書

屋邨區多阿嬸姐

數碼港見過一個好型仔又ABC 心諗做乜鳩

都唔係，經理係女嘅可能後生，執檯嘅好多阿婆，近呢一年冇幫襯過，有冇轉變唔知

尖沙咀碼頭落地牢嗰間都係阿婆多

為與趣，食靚妹

我同學當年就係果間食唔少女

班毒撚養大左電子雞個胃口

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓有冇試過？

有左最低工資之後都冇後生肯做啦

老貓不願面對，HKTVMall大量請人

老貓係職業撐警員，只求燒味飯+車錢

譚仔阿姐搵唔止萬五，大巴車落老貓塊面喥

work is good

老貓冇工作既氣力既心機 只有厚厚既面皮

X2

「人生贏家」月入12,000，靠女友成功上樓

老貓睇下勵志故事，人工唔多無樣都可以上車，work又令人生更美好

老貓可以溝富貴老閪殼，供都唔使，老閪殼供斷咗

老貓冇人吼

Fake News嚟

果然世界係無不勞而獲

屈機男少有正面PST

電子雞既出現，真係令我好撚心痛。男人大丈夫，點解唔正正經經去叫雞？

好多正皮

明明pronhub都大把女睇，俾錢買想傻的嗎？

老貓呢段時間睇緊支鬼01,轉頭就出膠post

FCed

似

蓋老母推介

yes

大家樂 大快活 當年全young

現在

老貓點解你滿腦子色情資訊

cant apply

渣打銀行（香港）今宣布，將向社聯捐出1,000萬港元，資助居住於劏房的家庭在新冠肺炎疫情期間支付租金。2,000個劏房戶家庭可獲一筆過5,000元的資助，金額相等於本港劏房戶2019 年的每月租金中位數，周四起接受申請，最快5月13日可透過轉數快收到資助。

社聯將會管理和監督整個租金資助計劃，透過15個非政府機構服務單位於4月23日至5月6日期間接受申請，申請人需符合以下條件：
1. 疫症前家庭月入上限為全港家庭每月入息中位數的75%（4人家庭為32,625 元），及
2. 受疫症影響家庭收入減少30%或以上，及
3. 家庭成員包括 18 歲或以下的受養子女，及
4. 非綜援受助家庭

1. 疫症前家庭月入上限為全港家庭每月入息中位數的75%（4人家庭為32,625 元），及
2. 受疫症影響家庭收入減少30%或以上，及
3. 家庭成員包括 18 歲或以下的受養子女，及
4. 非綜援受助家庭

老貓你正經find job好過啦

你住劏房咩？

以前住過

believe巨乳

世界的=free

world g

god

need

no more j her

xxxf PK 了

recycle again

no need mask anymore

G, 仲要唔收錢

Lm

奧巴馬智囊： 10歲時慘遭「中共紅衛兵」輪姦

老貓u當紅衛兵時did it?

失業率4.2

香港老貓化

see see why ppl rich

work? smart?

is 奶

香港眾志 ： 中聯辦在港截至上年2月已經至少有757個物業

secret

rich 因為行為正派

u mean 支 is 正義

以前呢出嘢成日有女腳睇，現在好少了，通常麻甩佬主持

仲記得J完佢，就做廢青閒情

《左右紅藍綠》涉煽動仇恨 港台遭通訊局嚴重警告

一定係老貓effect

知道有老貓呢type 變態佬會j腳

搞到個個台都千方百計遮腳

晒Q氣 得1000萬

點睇金撈詹條仆街仔頭先上黎拉票

今届有咩人同佢爭?

佢個仔選

4 獸表示： Too lazy， need die

【窮人生仔】與癌妻及兒子居100呎劏房 劏房戶爸爸突然被炒：只想求生存

4 獸表示：Work hard for人民，so rich
香港眾志 ： 中聯辦在港截至上年2月已經至少有757個物業

老貓點睇油價drop to zero

work hard?

中聯辦物業及員工宿舍地址曝光

can drink instead of water

咁你今日飲咗未？

老貓唔好再為自己懶惰搵借口

You are lazy pig

新花都

膝頭有瘀痕，SM?

不願面對

xxxf's Home

老貓請停止冇意義口罩post

is U

老貓, 家陣AV邊個網最多seed?

why?

mask=hk ppl life now

No Mask ,No Life

u need J?

測試新BT Box

error 404

hate IT things

no IT no BT , IT is good

老貓, IT is good

似4獸mode

[轉貼] 我覺得今天北京有點熱。 38度。

老貓rip

葵芳警署單野好鬼

CNN: 金正恩手術後或命危

老貓精神領袖rip

老貓可以搵北韓妹做老婆，永續老貓後代

特首：兩辦有權有責監督基本法落實 對港事務有發言權

點睇聶德權食死貓

fired

入晒佢數

科大又搞事

肥金係咪真係RIPo左?

ttps://

係o既話老貓會唔會拍住上?

drop

rip左

hsi drop to 0

WHY U HERE?

1478 big drop 你都好意思抽水

點睇和X和招人整炸彈,藏槍 然後報串比黑警知賺線人費
唔怪得咁多單收埋槍比黑警起到

老實講呢招利益輸送又幾高明

葵青警區一名警長涉嫌妨礙司法公正被捕。自今年1月以來，葵涌警署多次遭人掟汽油彈，消息指，一名38歲警長涉嫌策劃近期葵涌警署外搜出汽油彈的案件，據知他早前透過中間人招募他人在警署外放置汽油彈，甚至掟汽油彈，意圖做成社會輿論，嫁禍抗爭者，之後佯裝調查再破案。警方早前在調查一宗刑事案件期間，懷疑有人妨礙司法公正，經過調查後，今日在秀茂坪區被新界北總區重案組人員以妨礙司法公正拘捕，將會被停職。

這類牽涉自編自導查案的情節，近期在網上已有流傳，有指在新界區包括元朗、天水圍及屯門一帶，有黑幫正在招募童兵，主要是尋找13至16歲青少年，去製造爆炸品，「再出賣佢哋同黑警交易」，以「賣料」給警方收取線人費用，而破案的警員亦藉此立功。

唸起 汪精衞、吳佩孚

無人提？ 公墓員末日 - 羅智光倡入職政治宣誓

old news

LIHKG ACO會否堅持信念唔DO??

呂樂藍剛時代2.0

金仔死左，老貓你捐幾多帛金？

aco前線好多黃

同老貓話公屋多反支一樣

老貓開既?

公屋 love $$ only

U not live in 公屋？

me post 1 day ago

★羅智光：公務員入職加宣誓環節

100%

poor = 奶共

教師涉30年前非禮5女學生 事主受#Metoo運動啟發說經歷

老貓你幾時開post教網民炒1478？
Title都幫你諗埋
笑撚左，11蚊入左1478你教我點輸？

you fuck 死氣喉的惡行比人揭發 soon

Die only, not ill

按照普查資料，家庭月入中位數最低為天水圍天悅邨、天恩邨一帶，此區家庭月入中位數只有約8,600元，但最受歡迎的候選人同為建制派，22%選民票投民建聯梁志祥和陳恆鑌，其次為新西票王朱凱廸，朱在此區取下14%支持度；接着是工黨李卓人獲12%支持。此區泛民支持度為約54%，稍稍佔優。
另一個較窮的區域為天水圍天晴邨一帶，家庭月入中位數為10,140元，此區工聯會麥美娟獨攬24%選票，其次是民建聯梁志祥，支持率為10%

根本 poor = evil, lazy, 愚蠢

某人不願面對

中中、港大民調：政府支持者為高齡、低收入及低學歷市民

似屈xx, 奶xxx x貓xx_

vicf 會唔會全屋full of電油

wrong reply

本來想reply here

回應中聯辦獲豁免印花稅 特首指有人挖出舊議題引爭議

Is u

請stop狙擊

老貓點睇今日又21號？

老貓have how many tb av?

10 hard disk

唔通J游G？

游b can only work in 風俗店

g

老貓點睇 lady gaga?

no watch her

U need to answer

why巨乳d reply仲好用過 燦神/阿源

ACO會話身在曹營心在漢，繼續撈堅持裡應外合

why me 會full of oil?

all are老千

u love fried thing

same as U

炒

me no 炒期油

老貓ready

覺得Vicf間home仲亂過 鴨寮街地攤

full of 廁紙 mask 米 石油

and many old watches

Old cat reply pls

老貓home =巴士零件廠

my home very 齊整，公屋就會， google 圖片大把，懷疑老貓之家

your home?

老貓之家搵到

me住私樓

私樓=/=clean

有蝗

暴發蝗仲dirty，好多係文盲農民，賠地only

老貓要學習

今日係廁所蛇左三個字 覺得好對唔G公司 好有罪惡感

老貓不願面對，連登仔廿幾歲最少有幾十萬cash，就係佢仙都唔仙。

90後既你積蓄有幾多?

老貓住過私樓未

老貓吹奏都冇用

屌你老母公屋裝修佬裝撚完修未呀！

今日又係CP，條裙好短

死氣喉當飛機杯

狂谷cp

牙中要退home

老貓see， 連登仔大把人搵到錢，咪以為個個好似U咁等港共派米先得㗎，餓撚死U都未有呀

19歲開網店ig 賣野，月入8萬，分享下，你問我未必答

老貓只讀不回，駁唔到，撳負皮就當回應4獸&狙貓幫

根本有實力

No need 奶共都 can get rich

飛機杯？

劉肛華都炒？今日咩事

一係轉錢去離岸，一係hold外幣現金，睇個勢港元變港完

覺得條友仔民主派出身

信唔過?

NEW局長

Need dayday 奶跪

加多3支香幾個生果感就fit晒

嘩 ，向到咒主席死

成個神枱 設計

all in mask

封印

老貓有冇睇港澳辦連發三文

啲食相越嚟越難睇

離岸最快開個美股證券行,FirsTrade兩日搞掂,冇最低存款, 有50萬美金SIPC保障, 特衰護照本港地址就得, 匯款入去有25蚊補貼, 如果有銀行唔收你電匯費,白賺嘅

me呃咗佢75蚊美金,Citi我電匯免費嘅, 如果我分細啲匯, 賺佢200美金都得, 不過驚玩臭晒, 後面嚟嘅賴嘢所以唔做, 我哋堂堂正正唔係老貓呢啲支那鬼

點睇港澳辦判左郭榮鏗罪成 叫法院判佢刑期

SIPC protection

支共唔會講法律, 美帝咬撚住佢, 家陣癲咗

尋釁滋事罪定嫖妓？

have feet

好似d故仔，封左入鏡內

老貓一睇港共新局長擺張車頭相, 肯定想學佢擺張係home

G

醜樣

狗也不屌

x2

游b 扮文青好嘔心

Tmsl?

B已G

游b 已反曬皮

巨乳come to kill u soon

Dont believe

黑過黑鯭

公職人員行為失當

有慧根

pure

dont trust

楊偉雄都 fire

直接全滅hk gov

由支那接管

house price + hsi drop to 0

HK NO IT

嘉妮失控

touch到g point 就快發狂

Why u 咁咸濕

庫務局都炒人

正常

no 咸濕=唔正常

yes

可能日日繼續

Ur 綜援drop to zero不是夢

派10k可能要2022年

11個局今日炒左4個局長

今日突然推出！似有暗示

★瘋搶！曾咀及和合石靈灰安置所新骨灰龕位 5月11日起接受申請

real 大地震

房屋台d人好似生存在平行宇宙咁

房屋先至最受政治影響

樓價 NO DROP

樓價高低係由支鬼決定

全球QE再無現金短缺而沽貨，有錢人點都有錢去借

d IT撥款mola mola

雖然之前都係mola mola

全球QE=/=來香港

港滙好 strong wor

HK NO IT

機電工程署長薛永恆接替楊偉雄任創新科技局局長

老貓有冇諗過做機電署？

狀甚難忍

HK IS SAFE

老貓玩過基電柱

以前有同學報過

電擊拷問AV

But u play gay version

你嗰陣仲有長俸
同埋0幾年有肥雞餐食

反而d二級文員冇人in.

當時d人仍然受 一技之長 支那垃圾文化影響，鐘意學一門手藝

其實in 文員先至最醒

老貓有冇後悔缺乏人生規劃

97前，連 彭定康 都答唔到你 未來會點

當年日日新聞都只有

有益 有建設性

97年前讀書好平，dip一年先幾千，家下講緊10萬

果陣d新聞只有一條女J---陸嘉敏，後來先多左d 魏綺珊....

no use

only be a slave

why keep

綜援是最強的維穩部隊

老貓你發表仇恨言論，鐵證如山，不容抵賴

點解要畀錢你，有咩logic

毓民：中共不怕國際壓力亦無懼泛民35+ ！ 10年內香港全面玩完！

家下都玩完，洗鬼等10年

2000年前，中5入政府都實收架啦， 只係睇做邊飯姐

no need

poor all die is ok

陸嘉敏 全無印象

老貓究竟幾歲呢？

老貓有冇跟住鬧肥彭千古罪人？

he is the best

100% yes

U 又唔畀like yau b

2 5

之後俾左

cap 圖 prove it!

房屋台啲樓淡眞係永遠有睇淡理由

Netflix擺o左34套自家製紀錄片上Youtube, 全球免費睇, o係呢o度

佢d紀錄版都麻麻

都大方呀, 擺上o黎大家免費睇, 算係咁喇

老貓晚餐eat咩？

糯米雞

why so rich?
最後的晚餐?

老貓唔好歪曲歷史

請答我，點解要畀錢你，拎去畀popo咋

佢經常歪曲歷史

X2

成日want 荼毒 young ppl

why know

we are watching U

ttb 又做mask 測試

Vicf表示：

老貓有冇 watch 愛回家?

100% watching

no watch tbb

dont believe

以前 左右紅藍綠 watch feet真係好正

屌, 估唔到肥金條撚屌咁撚大個人, 同老貓一樣包皮過長

why drop

HKTVMall口罩抽唔中, 咁聽日去買個尿袋唔等佢了, 中唔中都得

u too many masks

Ready

點睇老貓同房屋台班淡友一樣
有個淡友吹自己屋企幾層樓收租 最尾被踢爆同屋企人住公屋

[淡圖]2020年 已上車人士之視角

佢地成日吹奏公屋

條撚樣仲曬命銀行批10萬LIMIT信用卡比佢

講眞唔係歧視窮人
但佢哋時常都會表現出井底蛙的一面

點解房屋台咁鍾意鬥身家 之後就叫人賭錢

屈機男帶起

猩加坡總理夫人癲撚咗

10萬根本一街都係

老貓有冇credit card

語氣似老貓

基本上兩皮零o野月入,冇咭數, 第一年唔十萬,第二年都批到10萬, 由其西亞呢類細行, 除o左做支鬼生意, 就係貸款,信用咭, 本地按揭生意唔多

老貓撈唔撈?

WORK IS GOOD

家下銀行水浸左N年，日日打黎同你講批左幾十萬低息貸款。信用卡老貓分分鐘都有10萬limit

日本公司，老貓最love

但老貓不懂粵語

老貓點睇我有筆定期，3個月 4%

真係2020年喎

有鄉音

幾啱老貓

老貓平時都係免費 FIND bug

have money is good

13粒鐘一日, 如果一個月返22日, 就係咐合最低工資多少少, 如果係5.5日或者6日, 最低工資都冇, 奴工署唔叫佢寫清楚先登? 帶頭犯法

請個IT DOG一皮

仲有gov 貼5k

老貓蝗語流利, 香港話唔得, 好重鄉音兼唔熟, 怕in唔成

每日輪8個鐘的...
同埋出10000*13

睇漏o左下面o忝

老貓自己lazy, 事實10000蚊工四處都有, 根本冇人吼, 佢住愛民落九龍城好快,車錢平, 仲有女睇, 係要等港共派錢, 餓死都未有啦

100% yes

4獸 & 狙貓幫唔愁冇野撈之餘仲 have 被動收入

RIP???

房屋台 同80年代d細路show off 波鞋冇分別

根本內邊d人好多係細路語氣

以前：我對adidas波鞋，你對yasaki ，窮鬼呀，哈～～

我老豆又買左對bally皮鞋呀！

NO

d樓淡語氣好酸

似足 you

day day drop

help

雞碎咁多

大漲小回呀

我支持批鬥奶共 rich的

連登有樓同無樓好似永恆抗爭咁

永旺 係鬼 日本公司

U?

自我批判

共產Vs資本主義

4獸可能以為 sogo係大日本

德國寶係德國

日本城係日本

眾人皆醒你獨醉

四獸 & 狙貓幫 dont 奶支

永旺（香港）百貨有限公司（英語：Aeon Stores（Hong Kong）Limited，港交所：0984）是一家由日本成立的專營日式綜合購物百貨公司、超級市場及其他零售店舖等零售業務的集團，香港分公司以吉之島百貨有限公司的名義於1985年12月成立，為永旺株式會社的子公司（隨日本吉之島集團於1990年易名為AEON）。

德國福利

4獸：

2個 thx

點睇細電技工做創科局局長
有電就係IT

咦

唔係返土瓜環

住院津貼

work is safe

上邊個招聘廣告

老貓: 我真係幫過steve job find bug

你check下先啦，永旺大股東係日本Aeon

支鬼唔識分

佢以為如獲至寶咁搵到位入我地

土瓜環好似係office

slave工場當然係神秘地點

（呢間嘢好似又係靠奶）

dont know

but 通常同維修部一個點啦

老貓 =

比人狙擊就有佢份

電=IT

電擊=it

not正規 學徒訓練計劃，搵鬼去做

Japanese Shareholders
Japanese Management

點睇..

小電邊有咁多

Same as 支鬼邏輯

租樓 有事可以即刻老綜

買樓 就要先賣樓，再過冷河，交曬所有賣樓所得$$ 的支出單據，社署才會批

除非你唸住一世唔用 政府福利，否則 租樓係著數d，尤其過左45歲

等錢使
問政府拎3000蚊老綜快定問銀行套現幾百萬快?

你講咁多野係咪又唔記得自己講過申請唔到老綜

政府拎錢---賺別人的錢

套現 又係自己d錢

已有啃老 free公屋 no need

成日自己掌自己咀

柒到

老貓柒咗又唔回

老貓不願面對真相

老貓=政府 想將黑講成白 越兜越柒 丟人現眼

根本poor因為不接受現實先窮

4獸自食其力，累積資產，唔使下下靠人救濟

公屋有咩好，私樓有咩比唔上

多白卡佬

Why 老貓 never 反省

老貓被講中嬲嬲中

watch pornhub

CAP圖啦

3 day no 牙中，

肺炎？

老貓 duty

有冇cap到彩玉 個教練係咁𥄫

@COFFEE

邊個係coffee

陣間樓主既老細kfccoffee會CAP

快少少

老貓

work

老貓點睇班友都幾無聊下[url]有關部份會員懷疑「瀨屎貢丸」帳戶遭人盜用事宜

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點睇房屋台十萬Limit仔搞到淡軍潰敗

老貓唔好冇大冇細

no go this台

房屋台=中學雞show off台

以前左右紅藍綠根本係睇feet節目

懷疑老貓係25仔

點睇IB輸撚到仆街

IB出左事.

why you know

以前讀書，每次家長日，有d平時show off 穿曬煲

有d老母只是做工廠剪線頭，仲訴苦話做到手粗，個仔頭dup dup，變咗另一個人

why 80年代d人love show off波鞋

好似完全冇人show off樓

著層樓出街？

錶就得啫

要show off的話，可以掛張屋契在頸上

以前視點31都open feet

you lazy 到掛個餅喺頸都會餓死

你有冇見過屋契架 有d好柒大份個喎

掛 最重要嗰頁就得（影印）

see see

關sir?

poor =work hard

老貓原來用同花順炒股

Dont believe

Poor mostly lazy

財經台好多人都認得老貓

★見到有隻叫 愛康1789 day day 升？all in?

rich又pk

上海原油、燃油期貨跌停板

AAStock有絲腳睇

rich=100%奶支

老婆餅掛頸條友 都可以成大亨

you are poor and lazy

證明兩者是掛勾的

夜期暴瀉垃圾post 終於收皮

drop to 0 soon

1478

係人都知老貓 is 黑氣 stone

老貓點睇港元強勢

all in 1478

咩POST

係咪中大EMAIL

this?

昨晚J左

老貓，以前你父母做咩工

點解你可以咁淫邪

我答咗有人cap圖欺凌我

財經台之 ,好難唔知

老貓不願面對, 失業全部係空姐, 企堂, 藥房狗, gym房教練......o個類, 其他大把o野撈

真係有好多人失業咩？

多數失業嘅係低學歷藍絲

老貓就係例子, lazy藍屍

Please answer

u too

Pls stop 欺凌巨乳

金正恩性無能
金正恩病危「李雪主人妻遭遇曝光」 老公性能力無法滿足…還要保持溫柔微笑！

好似plastic worker

老貓相同, 所以日日意淫

U所以成為bus plastic?

腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死粉腸....」

Work for +×?

巨乳

Stop老屈

腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死巴膠....」

see see

失業綜援申請單月增10.9% 超越沙士時期水平

你申請咗未呀？

None

fail

need count whole family

cant independent

咁你不如 go work

dont want be a slave

Work is good

Not slavery

人間界留住強大slave屬性，下世投胎會做支鬼，forever幾百世支鬼

Dont believe

支鬼 love 大鑊飯

Is lazy pig

所以懶人先會投胎做中國人

老貓o個區冇

買左件pornhub tee

can join yau b club

唔寄香港同支那 need轉運

老貓想要嗎

YouTube宣布新政策：批評WHO與「WHO建議」不同的影片將被強制下架

美國都要限制言論自由

咁都得?

而家所有評論一致 支那國對香港立法會 林鄭已冇耐性 亦無信心
而家靠黑警不停製造槍械炸彈發現案 將成單野變成反恐 再推香港做緊急情況行全國性法律
一講到反恐 係普世價值 搏國際唔割港共...

當年新疆 西藏都大量恐怖活動 得中共知 我地從來睇唔到
布殊仲用伊拉克同支那交換東突列入國際恐怖組織名單.

Google成日同美國政府唱反調，本來想課金YouTube, 家下都算鳩數

但又要入美國數，911之後美國要打拉登，唔想用戰爭之名改用反恐，搞到極權國學晒只要用反恐之名就唔洗跟法律。

無撚計 而家真係擺明有黑警設局 D靚仔唔好咁易信人收埋D軍火

兩登有班吹水怪成日話買緊軍火, 係傻佬先信

呢1年係香港發現槍械數量，已經佔左10年既數量，搞到以為7仔都有槍賣
美國就買煙仲難過去買槍

暗網係咪真係買到

班賣槍識上deepweb先算，果班人連payme點用都未必識啦

好多都係十幾歲靚仔...擺明中黑警同黑社會既局

老黑最叻老點靚仔

行動搜獲25枚空彈殼、3支長槍、2支短槍、3件原部件、6個胡椒噴霧發射器、1個槍用滅聲器及3個軍用夜視鏡。

當年有1枝手槍出飛虎隊

而家重型軍火出

假o既, 真正軍火商只收美金cash, 亦唔會咁賣, 有中間人, 支共最清楚, 黑市佢係賣家之一

老黑流出來的吧

軍部

//近期在網上已有流傳，有指在新界區包括元朗、天水圍及屯門一帶，有黑幫正在招募童兵，主要是尋找13至16歲青少年，去製造爆炸品，「再出賣佢哋同黑警交易」，以「賣料」給警方收取線人費用，而破案的警員亦藉此立功//

蘋果日報思想單純
警黑合作搞軍火 咁大動作冇高層指揮 散仔點敢做
仲話散仔為左搏升職

根本係中聯辦搞香港反恐既工具

南邊圍 廈村班人一早埋曬中聯辦堆啦

呢啲橋我估大蛇都度唔出

原汁原味照搬"維吾爾恐怖組織"個套路
最大分別係西方係新疆西藏冇持份 香港係咪行得通呀支共

想一國一制但又想保留香港對外關係

老貓要唔要食外賣？你俾地址我免費叫foodpanda你食

FOODPANDA單野可以嘈咁耐 呢D八卦事先係連登仔最關心

但佢又唔明香港不同係因香港行西方法律

成4，5萬人做外賣，18區平均2千幾人去做，連行政費都多左，就算唔減單價單量都分少左

老貓推膠post都唔入黎？

又有 美期

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）調查近日多宗土製炸彈案，發現有團伙合謀製作爆炸品，昨晚在秀茂坪邨拘捕1名20歲男子，檢獲一批電路板、製作電子儀器工具及釘子，並在屋內發現150張兒童色情照片及7段相關影片。警方相信被捕男子負責設計、分發及供應引爆炸彈的電路板，而屋內檢獲一批電路板，與華仁炸彈部分裝置極度相似，該男子涉嫌「串謀意圖傷人」及「管有兒童色情物品」，現正被扣留調查。

遲d會放埋三合會的神壇 詩句

屈多你2條罪

why 1478 day day drop

ｙｏｕｒ ｅｆｆｅｃｔ

你份人黑心咪閪黑

係屋企見你有指甲鉗都告你有開山刀

笑撚左11蚊入左1478你教我點輸？

幣少 推介嗰隻一樣跌到pk

same 手機股

can ifc

老貓點睇?

油價負數竟然係支國銀行唔記得轉倉?

4獸？

個fd 買左900$油 輸番百幾萬 問我點算好

he is cheater

same as you

ifc 可以解決一切

都唔係佢本人

佢派錢

U？

佢地in china

can only jump 上海國金

個fd 通常係自己

you are 唔派錢的 cheater

worse

老破搞掂

以前rthk 真係睇腳台

兩個眼神好似想扑嘢咁

老貓, 原來古老OS已經識U 十幾年前

十幾年前邊有Lihkg

Have golden

有AI, 預知未來, 每次講U都唔同

連登仔吹奏IB, 當堂賴o野

當日連登仔個個由FT走去IB/SC, 我就唔郁, SC前段時間美股大跌login唔到server, IB就斬唔切客倉孖展保證金唔夠cover, 自己硬食機會濃

當你連政府嘅一蚊都未攞到嘅時候，藍絲新移民已經收到9400

形住連囝會etf奶鑊金

董梁牽頭 千名人發起 組「香港再出發大聯盟」

老貓你吃飯機會來了

牙中對腿好似粗左，好易俾佢夾爆

見到牙中拎住張紙話老貓冇屎痾

大小姐就露肩，牙中家陣好少露，除咗做gym

ask 2478 future price

$10000

Drop to -100 , 唔使問都知

到時邊個持有1478，每股賠100蚊，唔賠popo TG 對付

pig

巨乳汽車咩

no need扮pure

is mk

牙中is扮MK，但點扮都pure

老貓，我試過寫過六合彩預測script，用馬會開彩最近十期號碼，隨機揀2個盲門另外4個出現次數最多嘅買，買足半年安慰獎都冇中過

所謂程式買六合彩一樣跌錢，最後我得出一個結論，靠橫財靠港共派錢餓死都未得，只有hard working最可靠

so唔好預1478會返家鄉，正路睇never reach

100%

力不到不為財

另一個理論係六合彩唔係未試過重複組合，係要西走D組合先。
利申中過2次3奬

咁好運，老貓很想要，可惜黑氣纏身

我覺得中開嘅成日中，我細佬中過二獎一次，三獎二次，但買咗幾耐每次投注幾多就唔知

運已完，所以要追擊老貓增加運氣

又見老貓打格潛力圖

確實要，狙擊老貓轉運

等佢有D 嘢可以做

老貓睇下我地網友幾好，唔想你變廢老

nake

why 夾so hard?

被識破

老貓，好多人傳你個frd劉馬車俾人打死左，你又捐幾多帛金？

dont know him

only know幣少

dont believe

住愛民邨同U同一棟

講真我自從狙貓之後

運勢都好咗

U同him are廢柴同盟核心成員， 家下六親不認？

where

wiki 話劉馬車死於獄中

好似流流地，wiki係人都改得

1皮 早9晚10 過到最低工資咩？

輪班，8小時，睇再下面

最信得過係網絡大典腦魔(老貓)篇，寫手已經美化咗佢，根本仲有好多事冇提

x2

好多惡行冇記載

have thing learn 扣返

slave

德國呀！

X乳：

王健林消失第100天 從首富到負債4000億

老貓happy?

以前in 過kps 又係類似咁，佢冇請我

後來kps執埋，報應

老貓你interview係咪頭dup dup咁

呢類工d人志在捐枱底smell絲腳多

yes

有HR絲腳睇

俾左車錢，收返代價

有冇成日形住檯底有人hide

你係咪整機時忍唔住 lick ol 腳

先比人 fire 架

老貓點睇我有135萬股9926

變負數

欠bank/證卷行錢 不是夢

now新聞張枱

Rich

呢隻超難抽

發覺好多次老貓都係#666回post，真係好evil

股票唔會變負數架

供股咪負左

you are devil

幾億孖展抽？

cheater

cheater

max.

乙組max 都係25000股

你這個騙子

老貓真係唔識過喎

4獸最老實

believe hkex only

u stole客戶股票

need die

hkex = gov

佢公司認購，not個人認購

波台d人最清楚 蓋老母真人

本

點解老貓want 4獸die

購物中途忍唔住又去左洗樓

hate rich

rich=奶

don't believe

老貓係咪love 曼聯

but 4獸 is ur good fd

X3

點解你咁淫邪

習近平視察秦嶺地下核戰爭指揮中心

老貓點睇羅志祥

no watch

not girl

he is good at sex

光速屌閪舞

why今日強制露腳

啤梨gif

王健林消失第100天 從首富到負債4000億

強制買期油

佢都係keeper來啫其實

王思聰冇錢都要WORK 腳踏實地
老貓廢到

港共黑狗真係毫無知識, 繼電器電路版, 喇叭保護線路版通通話係遙控炸彈裝置, 照佢乜都唔識, elements11 , rs hk.....個倉全部都係炸彈遙控裝置, 根本連基本常識都冇, 真係社會垃圾o黎

我呢個樹莓派以黑狗知識，佢都係炸彈遙控裝置，到佢真係見到炸彈遙控裝置，佢又未必識

X4

hk no IT

華輝

細電技工 有個電字就升左做創科局局長

凡是有 電子在trace內流動的產品 都要禁止

hk 有個電字就係it

why so 濃粧？

yes

一直係

點睇我打去選舉事務處 問點解咁耐未改地址 佢地話一般要3個月

same as $4000處理時間

same as $10000, U wait until 2047

老貓點睇暗盤升四成

老貓點解你唔勤力啲
你後生努力啲，真係局長都有得你做

有時都幾服香港公務員果種垃撚圾制度

老貓，啲金又升，賣唔賣好

以前d新股升親 以 “倍”計

老貓有冇抽新股

老貓 聽日約出黎vwalk give u $4000

why又負評

會唔會好似石油咁，突然負數

抽不中

payme畀佢都得，但佢要留電話

抽what

老貓想唔想黎我度玩倫敦金

老貓only buy chi stock

5億升4成都兩億

老貓你剩係得兩億精蟲（隨時唔夠兩億添呀）

有冇倫敦金班mk妹

老貓有冇入now主播個post

no, danger

now新聞主播係咪冇著bar

呢個過咗底去cctvb

This one

Nowtv記者及主播討論區（4）

又係時候益吓老貓

viutv 新聞女著四個骨黑絲

我呢就j 左邊 右邊留返俾老貓j

西面need bubugi training

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

叫人送上門 不嬲高危

綠色和平喺電視賣廣告r人捐錢

北極維尼熊

Why have so many 錢賣廣告?

Ngo need die

借

I think ngo is rich

似

Ngo = evil

警拘一男子涉串謀詐騙 涉及金額約23萬元

【Now新聞台】警方偵破電話投資騙案，拘捕一名男子，案件至少有六名受害人，涉及金額約23萬元。

警方在疑犯身上檢獲開戶文件及印章等證物，警方指騙徒在電話訛稱是銀行職員，聲稱提供低息貸款進行投資，誘騙受害人以數萬至十萬元開設投資戶口，騙取受害人金錢。

警方接獲受害人報案後，星期四下午在旺角朗豪坊拘捕一名29歲男子，不排除稍後有更多人被捕。

蓋老母 will look after you

老貓你呢d無產階級仲有d咩可以輸？

華爾街投資大佬：資本主義恐沒落

未完喎

仲有一季

之前連登仔係咁屌陳秋實係鬼，但佢又俾共產黨拉左

買o左個pi 3a+ 返o黎, 板o黎o左殼同heatsink都未到, 今朝唔等先裝o左機先, 而家用佢做headless server, pi 3b+ 做headless audiophile

咁一定搞Web UI o既BT Client, 呢鑊換Deluge, 唔用Transmission

我部pi 3 + SOUNDCARD有時會停左斷聲，唔知係咪個driver有問題，搵日從新裝講volumio再試過。
因為家下裝左Moode, 因佢連BT最方便

之前因部pi 3死死地，想買部行network 既DAC， 但閒閒地都4，5千，pi3 + sound card都係1000內，係bt仲未完美解決

Volumio更新o左之後, 唔知點解mount 唔到smb同nfs , 好在router同nas有dlna server, 唔mount都直接用dlna client讀到files, 就算cifs加vers=1.0降低smb client version都唔得, 新3a+裝o左 nfs daemon share出o黎,免login佢都係讀唔到, 其他裝置冇問題

裝Deluge, 頭先試完, 配合nordvpn 15分鐘唔使搞掂1.6G, 唔知係咪pxxw IP被block, 最初唔用VPN完全冇反應, 睇log tracker唔回應o既, 我用Magent link o既, 開o左nordvpn就 bang bang聲, 房收wifi冇咁好, 5G跌落2.4G,都平均3MB/s ,OK啦

我一直都係nas裝 jriver, 用dlan推去pi, 懶得轉歌，由jriver控制晒全部Dlan, 而且mdp食到既format太少

pi 3a+仲冇咁熱, pi 3b+熱度高7~10度做相同既o野

新奇, 屌o下佢就突然mount到同老貓一樣, 唔屌柒佢唔work

將個Fiio Olympus usb DAC駁volumio, 用Sony MDR-1R MK2又唔太差o窩, 當然冇D10+MStage HDA1+ Beyerdynamic DT880 pro咁好, 不過可以用尿袋擺房聽, 流動性高

【網傳】人民大會堂的茶水服務員（應徵者），身穿泳衣接受面試官檢閱

老貓點睇？

唔肯定Windows 10可唔可以讀寫NFS o既file? 因為行EXT4 file system, 其他OS就冇問題, 所以以前IT佬係公司裝file sharing server, 首選samba, 因為用vfat ,ntfs file system, 公司windows pc多, 但計速度其實NFS 好過samba

或者MS windows 10而家有支援nfs 唔定

支鬼口裡罵殖民地
身體很honest

應該無問題，nfs你經internet都睇到，無理由經intranet睇唔到。
NAS唔係仲有多個好似nfs既野？突然唔記得叫咩名，都係就咁經internet mount去個has

支那D地有毒，割都唔要，到時仲要幫佢養難民

支那最強大的武器就是支那人

蝗蟲特攻隊

蓋老母 支那鬼confirmed

busjack

IT膠

以前windows唔得o既, 認唔到nfs, 佢個濕鳩"網絡上的芳鄰"只認到CIFS/SMB檔案系統, 搵日用部Windows laptop試試先知,或者要google o下, 自己個pi 3a+ o既NFS用EXT4

why many ppl love yau b Man-Look?

she is not 耀揚

主播 or G?

viutv 新聞女著四個骨黑絲

頭先見好多peer係uTorrent, 發現o的人真係唔怕支鬼 o既malware同後門, 有o的peer仲係香港旗香港IP

就算windows用BT, client梗係用qbitorrent, 一定冇後門同malware, open source software, 係要用uTorrent

老貓用邊隻?

真ip BT到90%（速度較快）

末段10% 用vpn

因為只拉100% d人

me watch AV 使乜搞咁多嘢

Google 下記得係叫webdav, synology 都有呢個

冇BT 軟件點BT呀? U are

windows o既BT client, 除o左qbitorrent之外, 大部份係支鬼資金, 或者支鬼開發, 好多搞bitcoin, click 廣告, 賣比彊屍網絡DDOS

why現在考dse d 人好似幼稚園？要人照顧

以前考會考 有乜事都話知你

bitcomet

00後火柴都唔識use

yes

唐伯虎：都是低能

黃絲：做乜都要上網問下意見，睇下有冇人批鬥，有冇光環，有冇evil

藍絲：即做

最出名o既流氓軟件, 支鬼都唔敢用, 老貓呢鑊真係die soon

高下立見

me use vpn的

人少少先講
不嬲覺得黃絲好多都勁NAIVE
下下執著於意識形態

好似話冇菲傭=死

老貓今日食咩

vpn都冇用,有後門

速速洗機, 安裝 保平安, 唔怪得lihkg 被DDOS咁勁, 老貓部腦有份做彊屍網絡一員

佢哋仲要身處劣勢，

me 好少On機

U係支鬼?

Blue c 做野反而現實啲

有著數 is ok

XX生物 新股

PC主要用來BT

其他時間好少用

佢哋真係做，同埋固執，你點鬧都唔會理

幾時見blue會話捉鬼、分化，走去美國聯署

孫中山攪革命會唔會叫人推呢個推嗰個呀

有好多嘢你做咗

制造了既成事實

人哋就會認同你

router 都可以bt，洗鬼開機

支鬼會上傳一堆CP相去老貓部腦, 然後通知popo上門塔佢

真.die soon

佢個router係古老機器,話係生果o既Air Express, 都執o左笠,有鬼得BT

今朝SELL左SO MANY

老貓除o左部PC, 其他全部冇得BT, 佢部PC肯定有後門, malware, 唔信就等死, me對電腦網絡有多少認識

你父母或屋企人同你講過最難聽嘅說話係咩？

老貓你聽過咩？

THEY ARE人頭

刪你公屋戶籍最可怕

is u

u are支鬼

deleted?

你食屎

老貓want跟我搵食?

搵G

very few女today

Les.

見到屎忽so happy

老貓兄

搵芝同岑2簡1

點睇?

岑

milf d

now換咗枱

wife i choose 岑

play 下搵中, 搵芝.

老貓effect

你格仔打個肚腩把鬼

今日又0感染, 老貓又無得J衞生署記者會

this?

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

no more push

新股XX生物 有d似 香港天線feel

有d似形容老貓，XX生物_

巴膠生物

老貓 我送2手比你要唔要

會唔會負數

100% win

X乳

去澳門仲公正過hkex

dont believe hk gov

老貓點睇我又搭車返緊屋企？work is good

老虎機中左講壞機

U?

U free for bug

牙中醉酒後 night club本性：

開始飲醉

猜枚

輸左 need剝

做返自己，she feel easy job

老貓點睇?

頭先收到個尼日利亞 JUNK MAIL

係話自己中咗武漢肺炎

no interst in IT thing

以前play hi fi make many 二世祖破產 b4

同食鴉片冇分別

DONT believe

2nd joe 大把$

Dont believe, 越玩越有貨o既多

play hifi=day day night club call g

有咩問題?

4獸&狙貓幫play HiFi, but not poor

老貓open new post no lazy

urgent

老貓 DONT play hifi

but poor

no such need

why

Friday

2 day no廢青

no urgent need

老貓 dinner eat what?

strange feel in X ?

vsop

酒鬼？

Why so rich

老貓記唔記得上世紀港英時代，好多地方厠所有個所長，擺咗個盤收貼士嘅，酒店仲遞熱毛巾，行吓U俾貼士，而家冇呢科嘢，唔知點解?

以前大富豪請鬼仔做好似

呢樣就唔知，冇去過大富豪

yes

大會堂都有

老貓想唔想做

老貓有冇諗過自己有性上癮

點睇香港法官讚謀殺無辜既藍絲

爭在未判無罪釋放

Hk no law

香港舊年已冇法治

自求多福

Open new post

早兩年公屋富戶政策，剩係自己條村都好多人中伏

★ 房委會准居屋綠置居按揭「還息不還本」 料7萬業主受惠

富戶邊有得揀呀 肉隨砧板上 一係被人收屋 一係買樓

老貓點睇hk已經進入黑暗時代

昔日富戶，今日窮戶

long times

not now

97前d港產片 一早預告左

only 4獸成日話97後香港好

請勿造謠

4獸see see 人哋點work

經過foodpanda加料post之後 好似重壯大左foodpanda班送餐仔攪客既外賣

4獸?

Is u

老貓係支鬼 係五毛

老貓 回家吧

老貓有無watch 18年後的終極告白?

內容

老貓有冇睇美女郊遊遊最後一集了

周庭新圖

【食物中毒】65歲男子青馬大橋附近捕獲河豚煮食 中毒致呼吸衰竭及面部麻痺

老貓？都講我地會派飯俾U食, 何必呢？

cat love fish

天性

估唔到ATV亞洲電視仲未執之餘,仲有TV Box賣, 究竟仲有咩o野節目?

呢條epc佬可謂老貓二號, 有TBB盒

[url]寵物旅館店員籠全開 未絕育貓公「一夜騎5母貓」 累到虛脫送院

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓?

RIP? 噚日叫老貓開定新post又唔開,家陣rip o左想追悼佢都痲煩

Saturday

no need

覺得有一日Vicf屋企d mask 、router 、廁紙....山崩

Vicf長埋於下

4獸&狙貓幫話OK就OK

4獸= water fish

PURE TURE

why so late?

老貓表示

老貓巴膠

why so many女？

老貓點睇?

「悠牧家庭」岑皓軒：沽清港樓(轉買領展騰訊匯控) 財務自由遊住世界

U love bus only

all in 期油

劣評如潮

which one?

港樓 is the best

never drop

none fry SE

支那再出一個老毛，有樓者入獄

即跌

有個Miss,女校？

me有街貨就會trade in部7 ,換佢

U will be 強制勞動, 去地盤推廢料, 手腳慢就

發覺張photo除左司機外，一個麻甩佬都冇

U watch red color bus only, dont cheat us

似

支那會再出一個老毛

jobless 者入集中營

yau b garden 嗎

一個物業一桶磚頭，

pls stop 狙擊 rich!

似

only 對死氣喉有性欲

想買多個raspi 3a+ 搭條usb -> RJ45做個vpn router wifi hotspot, 但openwrt未有firmware, 要等等

宇宙守恆定律=歷史是循環的

open new post
4獸話ok就ok

really no more space!

老貓有ATV TV box, 佢love貼ATV o既gif, 原來佢no watch tbb意思係watch ATV

★J慧中時間又到了！(131）